用緊網上行既巴絲入一入

唔知你地會唔會有呢種情況

其實呢種情況已經發生左成年幾有多
假設
就係每個月10號
是但開個網就見到
網上行話你逾時交費

但係佢封上網單未寄黎屋企
咁要我點樣交比佢
之後過幾日先會寄到你
然後又無啦啦斷網
過完一日又冇事

行申：村屋
Btw可唔可以拎番上個月既單 條barcode拎去七仔交？

email
pps

個barcode係你個ac黎
唔會變，可以重複用